
Необходимо реализовать следующие модули (экраны):
Экран	Описание
Регистрация	Регистрация пользователя с использованием email и пароля (для регистрации необходимо использовать Firebase Authentication).
При регистрации также необходимо ввести имя, фамилию, пол и возраст. 
Все поля обязательны для заполнения. В случае, если хотя бы одно поле не заполнено необходимо вывести предупреждение для пользователя.
Все зарегистрированные пользователи должны быть сохранены в базе данных Firebase Realtime Database.
После успешной регистрации необходимо открыть экран со списком записей текущего пользователя (см. экран “Список записей пользователя”)

Авторизация	Авторизация пользователя в приложении осуществляется с использованием email и пароля, введённых при регистрации (для авторизации необходимо использовать Firebase Authentication).
После успешной авторизации необходимо открыть экран со списком записей текущего пользователя (см. экран “Список записей пользователя”)
Список записей пользователя	Отображение всех записей текущего пользователя из Firebase Realtime Database отсортированных по дате в порядке убывания (сверху самая свежая запись). Каждый элемент списка (запись) должен отображать дату и текст записи.
Экран также должен содержать кнопку для вызова меню приложения (см. экран “Меню”), а также кнопку для открытия экрана добавления новой записи (см. экран “Добавление записи”).
Меню	Меню необходимо реализовать, используя следующий шаблон: https://developer.android.com/training/implementing-navigation/nav-drawer
Меню должно содержать следующие кнопки:
1.	Home (при нажатии – открываем экран “ Список записей пользователя ”)
2.	Add (при нажатии – открываем экран “Добавление записи”)
3.	Profile (при нажатии – открываем экран “ Профиль пользователя ”)
4.	Logout (при нажатии – открываем экран “Авторизация”)
Добавление записи	Экран должен содержать поле для ввода текста записи (ограничение – не более 100 символов) и кнопку “Add”. После нажатия на кнопку “Add” запись (текущая дата, текст, id-пользователя) должна сохраниться в Firebase Realtime Database
Профиль пользователя	На экране должна отображаться информация о текущем пользователе:
1.	Email
2.	Имя
3.	Фамилия
4.	Пол
5.	Возраст 

Разработчик может реализовать по своему усмотрению дополнительный функционал. К примеру, редактирование данных пользователя, отображение записей всех пользователей, зарегистрированных в системе и т.д.
